「道歉啟事」我係星期四開始幫舊生手足傳「不要再吹風叫中大手足棄城」信息的和理非，我先向我屌過嘅手足道歉。

我由星期四中午12點傳呢個信息每到星期五凌晨，
當然我完全冇諗過訓個教起身、
成件事開始180度改變，
係咩原因，我未知，
亦唔想打擾離開咗中大、已經休息緊嘅前線手足，
我堅信二橋係戰略地點上嘅優勢，
最終我亦選擇信任前線手足嘅決定，
如果喺當中曾經比我屌過嘅手足，我喺度同你講聲對唔住。

希望日後有機會係煲底同大家講聲對唔住。

缺一不可。

推